摩佬：同情莫耶斯

【體育】曼聯周日作客新特蘭，領隊摩連奴表示，對莫耶斯的處境深表同情。

新特蘭今季長期處於聯賽榜降班區域，目前仍落後17位的侯城10分，護級形勢相當不樂觀；事實上，領隊莫耶斯（David Moyes）就一直備受壓力，不時被傳媒追問有關被炒壓力或傳聞。新特蘭周日對手曼聯的領隊摩連奴（Jose Mourinho），就對莫耶斯的處境表示同情：「對於每位為各自目標而奮戰的領隊，我都表示同情。每人都是專業的領隊，每人都會全力以赴，在一整個球季裡奮戰。我們當中有一部分人，在季中就被炒——對每位領隊而言這都是很困難的，所以，我當然十分同情他。」

不過，談到目前被外借到新特蘭的贊奴沙時，摩佬就回復「寸王」本色：「（就其未來）我已做好決定，但不會告訴你。」由於外借條款限制，贊奴沙今仗無緣倒戈；另一邊廂，紅魔亦有多名傷兵未能候命。除了長期傷兵桑馬達、菲爾鍾斯及基斯史摩寧之外，隊長朗尼與艾舒利楊格也因傷避戰。